<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Posts on Discover02's Blog</title><link>https://discover02.github.io/posts/</link><description>Recent content in Posts on Discover02's Blog</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><managingEditor>mtaha1905@yandex.com (Taha)</managingEditor><webMaster>mtaha1905@yandex.com (Taha)</webMaster><lastBuildDate>Sat, 25 Jun 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://discover02.github.io/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Linux üzerinde Minecraft Server + GeyserMC Kurulumu</title><link>https://discover02.github.io/posts/minecraftserver/</link><pubDate>Sat, 25 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><author>mtaha1905@yandex.com (Taha)</author><guid>https://discover02.github.io/posts/minecraftserver/</guid><description>Linux Bilgisayar Üzerinde Crossplay Minecraft Server Kurulumu Herkese selam. Bugün yazımızda herhangi bir linux kurulu bilgisayara Minecraft Server ve GeyserMC nasıl kurulur onu anlatacağım.
Bir süredir bu konu hakkında araştırma yapıyordum. Elimde bir bilgisayar ve bir telefon var. Kardeşim veya bir arkadaşım ile yakından olsun uzaktan olsun minecraft oynamanın yolunu ararken en sonunda bunu kendi bilgisayarımda çözmeyi başardım. Bugün bu makalemizde bunu nasıl yaptığımı adım adım anlatacağım. Diyebilirsiniz Aternos, Ploudos gibi ücretsiz alternatifler varken neden kendi bilgisayarında çalıştırmak istiyorsun diye.</description></item><item><title>Github Pages üzerine Hugo Kurulumu</title><link>https://discover02.github.io/posts/hugosetup/</link><pubDate>Tue, 21 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><author>mtaha1905@yandex.com (Taha)</author><guid>https://discover02.github.io/posts/hugosetup/</guid><description>Github Pages üzerine Hugo Kurulumu Herkese selam. Bugün buradaki ilk postum ile karşınızdayım. Bu postta sizlerle birlikte github&amp;rsquo;un sağlamış olduğu github-pages üzerine hugo nasıl kurulur onu anlatacağım. Bildiğiniz üzere kişisel blog açmak, domain almak gibi işlemler biraz ücret istiyor. Benim gibi öğrenci olanlar veya herhangi bir para geliri olmayanlar ise genelde github&amp;rsquo;un sağladığı ayrıcalıklardan faydalanabiliyor. Tabii github bu ayrıcalığı sağlıyor ama sadece sağlıyor. Hazır kurulu bir arayüz sağlamıyor. Nedir bu ayrıcalık derseniz; Github, kullanıcılarının kişisel bir domain kullanmasına imkan sağlıyor.</description></item><item><title>Bu Blog Adresinin İlk Postu</title><link>https://discover02.github.io/posts/test/</link><pubDate>Mon, 20 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><author>mtaha1905@yandex.com (Taha)</author><guid>https://discover02.github.io/posts/test/</guid><description> Test Bu sayfayı hazırlamama yardımcı olan Doğu arkadaşıma sonsuz teşekkürler&amp;hellip;</description></item></channel></rss>